點解烏大龜痴Q咗線？

講起我就扯火啦
烏大龜以前都在太古一帶一幢大廈做保安
大廈有好多有錢人同名人出入
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，主管亦好like佢
因為收入不錯又穏定，大龜原本諗住同拍拖多年既gf結婚
咁多年黎烏大龜好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心妍去過烏大龜間Building錄音
不過當更既不是烏大龜，但佢一錄就錄左好撚耐
過左個幾星期，佢又再去間studio錄
上次當果個Day-off, 咁烏大龜就頂上行咇
開頭已經好有禮貌開定個門口俾佢, 仲話唔洗登記
佢就無乜反應，望一望另一個人
嗰個人係大陸人，只係一個，講野好大聲
關小姐就同烏大龜講話可唔可以關左度閘一陣
等佢錄音
烏大龜同我講，幢大廈一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問主管
主管梗係話唔得啦，至多俾多d service她
咁關小姐就發老脾，鬧到烏大龜一面屁
d說話勁難聽，又話自己唱歌既錢多過烏大龜搵幾年既錢
烏大龜都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，大龜就同主管備案
主管瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到主管電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理client感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
烏大龜估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾主管話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成層都無人返工
烏大龜怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番烏大龜serve.
根住關小姐就玩野，錄音，但話支咪俾其他人錄過污糟
要開新咪錄，烏大龜雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知錄左兩三首，首首佢都要咁試又話唔要
烏大龜終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d service佢
跟住佢件西裝友就鬧烏大龜話"係咪話我地無錢俾貼士你地?"
烏大龜話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見冇幫手，又照鬧
最終打俾主管備案
之後連收兩封warning letter
早兩年接埋大信封
年尾俾人炒左

隻龜三十幾四十歲人都重係戇鳩鳩咁，擔心佢屋企人點樣挨落去

報咗DSE同IELTS...
等等，你好似冇錢報喎

宜家先上到網？

靠你啲資源5**都變U
唔服就用行動證明 。

烏大龜唔好咁奇怪啦

你的詛咒是對我最大祝福
因為你的燈力
比利可比

有錢都唔敢報

the truth